梁振英召喚佔中十死士:我會去信入境處要求在機場收回錢志健和家人的身分證

佔中潰敗，為什麼？關鍵原因是多數主事者只有口水沒有擔當。

下面今日的蘋果日報關於錢志健的報道，只介紹他是2047香港監察召集人和資深對沖基金經理，沒有重提錢先生另一個嚇人的身分：「佔中十死士」之一。

2013年4月28日，所謂「佔中十死士」和「佔中三子」見記者，表示「他們決志參與佔領中環，事後將主動自首並在法庭不作抗辯。」

錢志健自首了嗎？沒有。在佔中期間人間蒸發。所謂「十死士」，除了邵家臻外，還有誰自首？

現在錢志健以為大家不記得他當日的承諾，今天又指指點點，可信嗎？

錢先生，你真的擔心「逃犯條例」，為什麼敢在香港再等三年？

還有，請錢先生離開香港前告知大家幾時離開，我會去信入境處要求入境處在機場收回你和家人的身分證。為了你和家人的安全，你不應回來，你也應該知道，你的外國護照並不保證你有權進入香港。

佢邊撚個呀有咩權叫入境收人永久居民身份

人地去加拿大等支爆，再睇雜種將689抄家啦

仲撚好,去外國拎政治庇護

佢而家咁撚on99
其實仲有冇建制派同佢做friend

人大副主席
大大聲講埋比全世界聽,支那高層直接叫香港入境做野

香港身份證唔係不能放棄既咩

唔講以為係陳雲出post

堂堂蟈家領導人，已經淪落到同班垃圾嘍囉一樣

由佢係咁追擊蘋果時候已經係

等佢開先例都好

CY真係好鍾意玩Facebook

最好廢除哂所有bno人士中國籍啦

正宗癈佬
日日係Facebook癈嗡

係咪想學阿trump

唔好侮辱Trump
Trump個twitter所有人都可以留言,689冇7用佢心靈脆弱到從來唔比公眾覆佢,得唔知係唔係bot物體幫佢賣春

似乎佔中呢單野害得佢好深，到而家仲屌緊

得個名
無實權
要搞批鬥搏出位
希望下屆可以再選特首
呢啲撚人真係夠晒屎忽鬼

boomer係咁